長發商場近排唔同晒,有冇咩高汁餐廳/野食推介

❤

金拱門
麥克唐納德
肯德基

Mos Burger同一休都ok
新嘅台灣嘢未試過

想知係地下上2樓電梯隔離
又整多咗條電梯上2樓
其實有咩用

牙龍你系米食得太多食成甘。。

街市 腸粉

開心d

有食開

呢間都ok但有時多人都要等幾耐

no.1 告野家
no.2 麥當奴
no.3 KFC

街市=all垃圾 食個飯50蚊 on99

no.4 爭鮮外賣

舊時金X泉係4樓個陣食過幾次有甲由
痴撚線
永遠blacklist

好掛住長發大酒樓

街市逸東泰菜,湯粉麵35蚊抵屌

泰式粉麵超正

就黎開殺利亞

老闆娘好好態度

一休比狗食

真
暗戀緊

邊間 係咪點心舖對住果間

估唔到咁多青衣巴打

啲壽司飯未攤凍就拎出嚟，啲魚生仲難食過爭鮮

係 自家製

全部大陸口音

啲款幾得意但係無食過

拎PHD到冒險樂園一帶旺小小
到最尾就係加租

之前泰菜條女幾正好大波
頂樓好似又準備開泰式餐廳

仲有薩利亞準備全面進場

頭一個月肯定排撚到仆街
等3月先食

3個月之後啲餐具油到仆街
即刻又無左個癮

依家乾淨咗好多，幾好食同抵食

街市最入個檔魚蛋好好食

一休同金龍泉個位都收唔到訊號
唔會入去食

以前成日去金龍泉食粉, 而家佢無賣粉就無去LU, 而家美心門口個間D丸幾好食
一休叫做有D日式野食下都好過無啦

一休個部長戴金條又紋身

有個男侍應只係識講普通話

不了
以前有甲由同佢地反映
比班侍應寸我小事化大
痴撚線

一睇就知大陸人
不過佢好似講到少少唔多正嘅廣東話

Mk妹

好似建華黎。。。

我試過沙爹牛麵，成碗浮面好似黑椒碎咁
睇真啲先知係成碗蟻

以後都無再去過x龍泉

街巿間泰國菜好似聽講一定二月執

一休同金龍泉
難食又貴
街市以前做開個間雙餸高質

街市個間低質咗好多啦
個事頭婆睇場的話啲飯同餸少勁多
有次排隊見人哋叫魚香茄子我跟住叫
點知個店只夾兩下比佢
個事頭婆番黎就夾一下仲要覺得太多係飯盒夾翻走

街市入面果間重慶嘢 好撚好食

邊間？
雜貨店隔離？

點心舖對面

下次行過買黎試下
有咩推介？

大波妹冇做了,而家嗰個樣同語氣都串啲,即刻冇意欲去食,以前大波妹又多計傾又會記得啲客食咩,落力好多,笑容都甜啲

冇抄到牌好後悔

係啊又有笑容把聲又甜
野食我就覺得一般，去吃都係想睇女，始終同以前巴士站無得比